屌你老母連續3晚俾蚊咬醒！！有冇咩計

仆你個街夠薑出黎隻揪啊！一開燈就玩失蹤，無膽匪類

開住燈訓

唔好開窗

正在播放《徐小鳳 - 喜氣洋洋》
●────────────────
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤㅤ❚❚ㅤㅤㅤ▷ㅤㅤㅤ↻

開冷氣

呢幾日都係戴眼罩訓，訓得麻麻

最解決方法肯定係窗裝蚊網

唔太想，開完覺凍訓得唔好

屌你老母臭閪差少少打得死佢

有冇咁猖狂，開咗燈玩手機都照咬

長期放支電蚊拍係身邊

我都係買咗呢個之後就無蚊咬啦

唉
一到夏天就唔開得窗
焗到仆街
就係因為蚊呢種生物

其實點解成日話開冷氣就冇蚊
隻蚊一早入咗嚟開到十度都會咬鳩你

試下熄咗燈行出房閂埋門
隻蚊會以為你訓返再周圍飛
你隔一陣再入返房一開燈就搵到佢

咩名堂

去街市買條香茅放床頭

只有用蚊帳先會一勞永逸
咩蚊燈蚊香, 其實全部冇效

驅蚊靈

部機個牌子叫「驅蚊靈」？

有冇牌子名，唔想試一大堆然後全部唔得。

驅蚊器? 係邊買

開風扇咪得

又防塵，可以掃少d地

屋企有養貓 唔點得蚊香蚊機重撚慘
晚晚包實自己訓熱到仆街

咁答案即係冷氣

我前日凌晨3:48都比隻蚊嘈醒, 真係好撚討厭係我耳邊嘈, 即刻開燈拍撚死佢

深水埗d燈鋪有隻燈泡形既蚊燈加led燈，有蚊就開住訓，隔一陣就聽到佢電爆左

同自己講蚊咬好過蝨咬

琴晚忍唔住開左，但都比佢再咬多左啖
我懷疑無再咬係因為佢食飽左

冷氣
一凍蚊就唔會出黎或者走人

一熱就多返蚊好黑人憎呀
著短褲唔冚被，即係叫隻蚊食放題，用張被包實自己又熱

除非開到好凍，唔係隻蚊入左黎其實都會繼續咬...

用電蚊燈 紫色光管果d
開一晚電爆十幾隻 啪啪聲好爽

邊度可以買到蚊網
最好磁貼式嗰啲

真心d蚊會被佢引入去? 被蚊咬先開，定一早開定?

有冇相
想買

屌您老母我都係

Google 蚊燈 燈泡

搬屋

我都係咁, 之後都冇俾蚊整醒過

雷達黎

而家咁既天氣，再唔開窗好辛苦wo

如果真係搵唔到做，我會開一開冷氣再較到最凍，唔知佢哋係咪對溫度好敏感，十幾秒之後就算開左燈都會開始飛黎飛去

我會開風扇瞓 咁我本身唔太怕熱嘅

一早開定 電爆哂安心訓教

我都係用呢個，用左開始有覺好訓👍

有冇味

可以揀無味，通常買套裝包括一機配兩樽驅蚊液
用完再單買refill

請問咩牌子？

蚊帳一勞永逸

裝蚊網

試下床頭放一、兩塊果皮，可以驅蚊

短期： 關窗，如果入左黎，打死佢先瞓。（我以前就係咁）
長期： 樓上有講。蚊網！

have a good sleep

雷達 智能液體電驅蚊器

燒炭驅蚊

有用開

但都唔知道其實有無用

通常比蚊咬完先會開

好一陣去百佳買，如果有效80蚊抵了

咁開完係咪真係冇再咬

有咬有唔咬

同埋上網睇呢D野有毒

呢幾日我直情戴埋耳塞訓

啱啱好彩見到 用酒精狂噴

趁佢昏迷跌落床 一嘢捏死

你以為啦
啲仆街都唔知邊到入嚟
已經全屋蚊網
都唔知係出街跟番嚟定晾衫入嚟
我要瞓覺呀

好野 用左好多年

係咪晚晚都要開

有時你出完街 d蚊企左係你條褲/背囊度
你就會帶埋入屋

今晚又要打到幾點
尋日先打到睇日出

只有蚊香是皇道

擦少少蚊怕水訓教

可以係邊到買到呀？

各大超市有售
我就係日x城買